慎入 有圖 咁係咩情況

已經一星期了，傷口好似越來越大，有膿，全身有56個，之前比蚊咬

[img]

睇醫生啦 仲上黎問

好心你得閑上黎問不如直接睇醫生啦

56個

有冇叫過雞 ?

上面條戇鳩又關咩aids事
係都糖尿病先唔會埋口

btw
似接觸性皮炎同過敏反應
嗱嗱聲睇醫生

睇完醫生記得順便話比我地知咩黎

隱形膠布 兩星期好返哂

有消毒 有貼膠布
無咩好轉

睇醫生啦...

睇醫生啦戇鳩
你估連登仔係醫生咩

睇醫生啦巴打...

咁似我生椰菜花既

無叫雞 可能落過海

成身50幾個 仲上黎問

發炎囉
我細個試過

要預備打喪屍了

8個 數完

要儲定午餐肉了

56/8=7 差7倍喎屌你，玩鳩我啊

好驚啦

5 6個咋？

食肉菌

非醫生

但想問返幾個問題嘅

1.你應該係R過佢？R到有傷口？

2.你消毒係一開始就傷口就消定去到依家呢個樣先消？
同埋d棉花係一大包？無獨立包裝？過期？

3.見到你話落左海，係落海之後開始轉差？定之前？

初步估計應該都係海水有菌感染/你d消毒物品有菌，引起發炎

小小nursing人

可唔可以影晒全部上黎

原來比蚊咬 r到有傷口
開頭無咩事，落海後約幾天情況嚴重左
依家咁樣先消

岩岩貼晒膠布 聽日先

開頭只有23個嚴重
之後其他傷口都開始嚴重

可能係急性濕疹

樓主係咪唔識打數字
六七個打做67個 兩三個就23
以為你成身都係點知數完先得八粒

樓主準備定身後事啦
之前又係有個朋友同你一模一樣，初初叫佢睇醫生，但佢又話唔得閒，又話貴，到最後就冇理到
點知過一排就收到佢嘅死訊，我朋友最後到死嗰刻夾夾埋埋生咗差唔多成一百粒，成身都爛晒，好核突
醫生都話哩隻病好惡同埋好罕見，全球嘅病例少之有少，如果生多過5粒就冇得醫，就算做咩手術食咩藥都好，啲病毒都會係你全身嘅細胞到埋伏，睇佢幾時病發架咋

我死左你有咩好處

Sor

痴線 拿拿林掛急症啦

認真 係唔係架 唔想濫用

糖尿

冇，但係你都係會死

點解無拿拿會有糖尿

點解有種回帶嘅感覺

食肉菌？洗唔洗要截肢

我死左實搵你 係咁

真人真事呀

驚呀 聽日睇睇佢

成身56個傷口都叫濫用

有無連登當值醫生解答下

我就覺得係普通傷口發炎姐，急性濕疹呢。。。都有咁嘅可能，但機會唔大。你keep住護理好個傷口，避免再整傷佢/整濕佢，個零禮拜應該慢慢無事

如果驚嘅去私家診所睇下，應該都係會比下d廣效抗生素之類

純粹個人意見，如有懷問，請向醫護人員詳細了解

五六個

之前試過俾蚊咬又係唔識埋口同發炎 睇醫生擦藥膏就無事

希望係咁 但聽日要落海

D蚊好撚仆街

去睇下醫生好d wo

睇醫生啦屌你老母 你向度問都冇用架

認真 肉毒桿菌 樓主及早求醫

巴打 我都試過比蚊咬完之後個傷口變左你咁
會愈來愈大 同埋流黃水
我搞左2個月先好返 最後好返方法係睇私家
種左隻菌出來 係黃金葡萄球菌
如果你唔想睇醫生 你試下我個洗傷口方法
用綿花濕小小傷口消毒藥水 印下個傷口
唔好用任何膠布沙布封住傷口 個傷口唔可以掂水
最快係要食抗生素+以上洗傷口方法
我之前個傷口比你大 仲要兩個
唔好再R啦巴打

個角度好難睇晒成舊野-_-
驟眼睇似係肉芽腫 痛唔痛有無膿?

有d有膿 唔痛

真係越來越大，開始驚

濕疹
我2年前都係咁

唔好再落海啦

我有6個細 2個大

屌你老母

拿拿林睇醫生咪唔洗驚

仆街 好驚 聽日要睇下醫生
但係泰國 好驚

我2個係好大 我建議你睇皮膚私家
唔好睇政府

上來問 你估連登有神醫? 神棍就有

我係泰國呀 周圍得d細clinic

幾時翻香港啊樓主 去泰國醫院睇唔知穩唔穩陣

好似用膠布封住佢先越來越大

我諗住聽日去個診所睇睇

全身56個 俾蚊咬都冇可能咁多啦下話

八個

右腳4個 左手1個 左腳3個

唔好落水喇 搞到咁

酒店床單唔係太乾淨

利申細個試過

比嘢咬

右腳

樓主有個種戇鳩得黎好好笑嘅感覺

笑唔出

真心搵你老娘，
56個都打得出

有傷口落海會細菌感染架，比啲醫學常識好無？
有流黃色濃既，去藥房買啲消炎膏搽下幾日睇下點先啦
平時保持乾爽清潔，唔好R佢
過幾日睇下自己死得未啦

我需要驚定需要笑？

伊芙琳

泰國啲診所…………因著呀巴打

印你老味咩 識唔識洗傷口架屌

點解你要阻止佢尋死

冇事既...

上次去過真係好hea下

我試過
睇西醫無撚用
睇中醫仲快好

可惜無中醫 聽日睇下診所食下消炎藥先

無得醫啦
寫定遺囑啦

訓啦

上次有個朋友又係咁，冇幾耐佢就去左lu

網上d人好凶狠
早d訓

洗傷口都有好多種 唔好衝出來柒啦

前排連登先有篇文 有傷口唔好掂海水
樓主

仲聽咩日 現㗎出去啦 個身體自己㗎。

你仆街la
拿拿林去睇醫生la

全身有56個

我係大陸試過, 畀蚊咬之後出咗個好大水泡, 入面有濃水,整穿咗之後消毒無野, 不過樓主都係睇醫生啦

56個笑到仆街 祝樓主冇事

56就知假膠 睇醫生啦on9

之前有個巴打又係玩完水定去完東南亞比野咬 之後開完post就入左醫院
最後發現唔知患左咩惡症 休克過一排走左
盡早求醫啦

走左

走左咩？我記得佢後尾好似上返水，上年七、八月既post 好似係
Between 樓主有傷口就唔好再落水 到時就睇醫生都無用

唔好再貼膠布焗住傷口
只會製造左個溫暖潮濕嘅環境比D菌繼續繁殖
同埋keep住消毒
唔好再落海比傷口掂到海水

而家d 人係咪智將到咁
有醫生唔去睇 上嚟開 post 問咁撚戇柒鳩都做得出

56個數字係點得返黎
屌 會唔會數少左一兩粒架 再數過啦

好恐怖

樓主自己參透下

食綠豆

咩事仲要落水？

醫生啦你 Good Luck

好大wo

原來係5、6個
總之去睇醫生啦

大你10個

冇回應有冇叫雞

咁多人面前問 叫人點答wor

T病毒黎

睇急症啦屌

rip

伊波拉喎唔係迪波拉呀

倒消炎藥落傷口

濕疹黎 嚴重慢性濕疹就有
利申 成身都係

試過 睇急症醫生會俾膏你查 查完好好多 要忍住唔r

屌 諗起之前唔知邊個巴打去旅行
玩海上活動整傷左 又係成身粒粒+流濃
翻黎香港先搞 最後入院昏迷

最近冇追po到尾 唔知個位巴打宜家點

有冇睇過一套戲 叫噬咬 果個主角就係比隻蚊咬到然後一開始好似你咁流膿 然後慢慢變左一隻蚊人 不停產卵

仆街 發燒

無叫雞呀

潛水

而家都係休息番兩日先

前排係泰國個時都唔嚴重，之後番左香港幾日好乾，情況就嚴重了

巴打講得岩 焗住好似嚴重左

唔知巴打有無聽過有一隻大陸藥膏叫 酮康他索 有咩大傷口唔好（痕嗰啲）我都係塗呢一隻 係細細啲姨媽姑姐落香港買比屋企人 塗親都好返 不過我覺得隻藥膏咁勁可能有好勁類固醇 不過如果真係唔好可以試下 我試過比寵物鼠咬完 手指爛晒都係塗呢一隻

利申 無利益衝突 只係想幫巴打 不過最好都係睇睇醫生

講咁耐睇左醫生未呀
醫生點講呀 自己身體就著緊d啦屌你

未呀 d診所12點先開

食肉菌，再唔睇醫生要切

Cover住佢係為左保護傷口

點？。

幾個星期之前好返
又係俾蚊咬之後抓損咗
流膿流咗成個月

Keep住日日用消毒藥水抹下佢，盡量避免濕水(沖涼就無得避啦)，到後期會好㾗，要忍手唔好抓佢

不過你56撻，我都係建議你砍掉重練㗎喇

岩岩睇完 發燒到39度 原來去最近間clinic 幫我洗傷口，抽血收撚左我4000泰銀，infection 打針話要30000，搶錢，我話無錢無保險，見我就死
車左我去government hospital, d姑娘好好只收藥錢，要連續3日去打針, 2000泰銀，仲送d退燒藥比我，睇下三日後會唔會好轉

姑娘話D 傷口 not common 無好轉可能要去大醫院訓下

插左野

唉 仆街了

早啲返香港啦

泰國人好鬼極端
有d好鬼鳩，有d又好好
屌佢老味

早兩日先係香港坐左24個鐘飛機車船番到龜島，屌

美腳

咩病連腳毛都甩曬

俾樓主參考下

高登好垃圾 load唔到

無佢咁嚴重 起碼無腫

諗住而家買旅保，叫佢開單寫聽日

去個旅行就變

唉 都係香港好

生係咩位多？

巴打一路順風

唔係生架
左右腳